法國國家隊應該用銀河第一定賓周馬好D??

成日係度諗16 EURO 有賓施馬應該一早贏左

基奧特- 正評
賓施馬- 負評

如果賓周馬有得入選先開post啦

賓周馬唔會再踢到國家隊

基沙文

如果有呢

有麥巴比基沙文
仲要佢哋把撚

基奧特拍基士交好用好多

冇聽何wayne何sir嘅G點論?

基奧特先係最實用

銀河唯一都做到

基奧特先係最實用喎

破密集

佢自己拿黎

雙箭頭